# 介绍

## 1 - 介绍 <a href="#id-1-jie-shao" id="id-1-jie-shao"></a>

这是Cuberite的中文维基。它旨在指导如何操作Cuberite的基本功能，并介绍一些高级功能。手册分为主要部分和更详细的子部分，并在目录中列出。第一部分介绍了下载、安装和运行Cuberite。第二部分是配置Cuberite的概述。阅读这两个部分足以让您入门。其余部分涵盖了更高级的功能和更深入的配置选项。

与 Cuberite 本身一样，本维基正在积极开发中，如果您在我们的翻译上发现错误或遗漏，请自己贡献或提出问题。（如果是翻译出错请联系我们的电子邮件更正[wiki@cuberite-wiki.eu.org](mailto:wiki@cuberite-wiki.eu.org)）&#x20;

### 资源 <a href="#zi-yuan" id="zi-yuan"></a>

* [Cuberite 主页](https://cuberite.org/)
* [论坛](https://forum.cuberite.org/)
* [插件存储库](https://forum.cuberite.org/forum-2.html)
* [服务器列表](https://forum.cuberite.org/thread-1435.html)
* [开发进程](https://forum.cuberite.org/thread-2146.html)
* [避免崩溃的技巧](https://forum.cuberite.org/thread-2504.html)
* [通过官方 E-mail 获取支持](mailto:support@cuberite.org)

### 开发人员资源 <a href="#kai-fa-ren-yuan-zi-yuan" id="kai-fa-ren-yuan-zi-yuan"></a>

* [编写你的第一个插件！](https://api.cuberite.org/Writing-a-Cuberite-plugin.html)
* [插件 API 文档](https://api.cuberite.org/)
* [GitHub ](https://github.com/cuberite/cuberite)

\
